想喊

本雀想大喊一場

喊喇
會舒服點

我都想

一齊喊 我都想喊

本雀安慰番你

咁醜就收返埋啦

已經有4個人 大家一齊喊啦

睇緊恐龍喊唔出

養我

喊啦喊啦
我陪你

我餐餐食脆香雞翼就夠

醜得過你?

自問有時間有心有力有錢就養啦
好過癮㗎

借個膊頭比you ok?

喊啦，即管喊出黎
小小眼淚咪當交小小學費